［818和理非集會最後決定］咁即係帶唔帶gear呀聽日

帶
唔帶

宜家好多人猶豫緊呀你老味

push

帶但唔戴

係著定著阿
帶唔帶係袋根本唔撚重要！！！！！

係著定唔著阿
帶唔帶係袋根本唔撚重要！！！！！

有gear就帶定
無既亦都唔洗特登買

帶防裝
帶左可以唔著
冇人阻你帶架喎
點解咁撚多煩膠post屈鳩人唔俾帶
話驚帶左俾人當鬼

維園 維園 維園
818 818 818

所以先開呢個post做最後結論

入晒黎呢個post總結，出面post好亂

同意，唔戴，但要帶定放係袋入面，你唔會知黑警寫咗咩劇本

今次有咩事就俾「和理非」頂啦咁多「和理非」食催淚彈政府實仆街

有gear帶定
必要時先著上身
話曬行唔到入維園嘅都有機會俾班黑警搞

我帶定

大家google吓「PINK TEAM」

有經驗既 自己決定啦
湊仔咩

睇左做野戴唔戴袋根本唔重要

帶呀 屌！